元朗輕鐵軌好多石仔，千祈唔好拎嚟玩

人地又膠水痴磚又乜乜乜
記住千祈唔好

負乜撚評，叫你唔好呀on9

已經分唔到曲直

黑警 五毛 三毛 死全家

唔洗分曲直，我只係提下大家元朗仲有好多哩啲野

石屎地嚟㗎

大馬路果段石屎嫁

入總站嗰度有

政府要收石仔喇

用膠水痴哂成個元朗啦

就算無，洪水橋打後都多到你唔要

聽日真係唔好主動出手
但比人開拖
就一定要打番轉頭

求下大家

所以咪叫你地唔好

你入過元朗未，道渣一係元朗站，一係就去到屏山，中間無架。

成條輕鐵路軌直通狗署隔離

終點係元西 可以欣賞下道碴